澳洲紅P點轉香港車牌

想問各位巴絲澳洲紅P點轉香港車牌？

實際得唔得我就唔知

但係有呢條

自暫准駕駛執照計劃於2009年2月9日擴展至私家車及輕型貨車後，任何人士在獲有關駕駛考試合格後，他須先申領暫准駕駛執照及完滿通過12個月的暫准駕駛期，才可申領私家車及/或輕型貨車的正式駕駛執照。根據現時香港有關法例，只容許持有香港法例第374B章﹝道路交通《駕駛執照》規例﹞附表四所列的國家/地區所發出的正式駕駛執照人士，透過「免試簽發」機制申領駕駛相關車輛的香港正式駕駛執照﹝電單車、私家車及輕型貨車﹞；而只持有上述國家/地區所發出的P牌﹝即相等於本 港的暫准駕駛執照﹞，則不能透過「免試簽發」申領香港的正式駕駛執照。

要過曬P 先比換香港車牌

可能搵日上政府合署問 唔知可唔可以澳洲紅P直接轉香港紅P

唔可以，一定要正牌轉正牌

正確 10 年前on99 綠P 返黎 都唔比換 ge 一條粉皮